白卡殺人洗唔洗坐牢？

忍左港父條撚樣好x耐

因住比港父反殺

「一念無明」

但港父弱智仔都敢X

又搞鳩我d手足依個九一定要X

我已經掌握左港父既作息時間

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 返環頭準備殺人
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 殺人性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 殺人性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 收工，搵人殺，殺人性幻想，上兒登cc台開分化po，食晚飯
1900- 2100 殺人性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇殺人強姦AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

想搵牙古路做野？

牙路係港父手下敗將

搵N_Ben做軍師

得你有白卡咩

成個波台有7成手足都有
M

一向都係俾人拉左先要坐

呀sir 有白卡

全部阿蛇都有白咭

坐監就坐監

牢你老母

清sir good bike
拉

呀Sir唔好諗住你揸白卡就唔洗坐喎

開2未

呀sir狗糧岩唔岩口味呀

唔會出賣㳇

你地殺唔少啦SIR

對